是日午餐，車仔麵

瀏覽，牛肚，麵筋
好味

真可怕

邊似翼b咁有米，日日食好嘢